［緊急］有狗去咗尖沙咀拎閉路電視片段

有朋友係尖沙咀北京道某甲級商業大廈到做
今日有狗嚟咗拎3號同5號嘅閉路電視
而果棟大廈嘅cam係非常之高清
手足們請處理好啲身外物

推 手足小心

推
手足要留意

推推推

推到手足見到

推

又夠鐘剪下頭髮、買新衫

天氣咁熱，係時候剪下頭髮同買新衫

推啊

手足幫推pls

如果比就唔好去個頭了

拎可以唔俾
呢張唔係warrant
不過D商廈點會得罪D狗
大家都係小心啦

嗰兩日有喺廣東道一帶發過夢嘅手足要盡快處理好當日著過嘅衣物喇！！

手足小心
再推

推！

手足小心呀

Push

唔係搜查令喎 咁都俾.

Push

——————-8月9號至8月11號 和你飛 機場見—————-—我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

pishhhhhhhh

呢張唔係法庭出嘅搜令 冇法官簽名
security office有權唔俾cctv

其實6月中開始
狗狗一直要求遊行途經嘅舖頭交CCTV錄影

唔係搜查令唔需要比
下次注意

呢張唔係法庭出嘅搜查證？

request都比

Yah

要教精啲廢老廢中

應該唔係

唔是
可以拒絕提供

大家小心

push

Request Evidence =/= Warrant

可以叫黑警食屎

唔係搜查令唔撚洗理都得

都唔係法庭既搜查令
啲狗攞封信嚟扮搜查令真係好仆街

不過d保安公司主管多數退休狗
好積極配合

黑警死全家

Pish

"I would be grateful if you can provide"
即係可以唔畀啦

有冇話間寫字樓近邊

想知法庭搜查拎有冇狗隊個logo？

手足剪下頭髮買下新衫新袋新鞋獎勵下自己啦

呢層唔係好清楚sorry

咁間公司係藍底架?

法庭搜查令個樣係點？

推
夢遊人士要小心

係呀屌

pish

盜竊案?

某甲級商業大廈

查盜竊案

係咪留下有幾間餐廳個棟？

焗腸話經濟差阿

大家一齊去消費 換個新形象見人

樓* 自膠

寫到明係查一單theft喎，捉示威者的話，上到庭可以用嚟做證據？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

啲狗乜都做得出

fuck them harder

無啦啦話有theft

手足請注意

國旗？

和理非繼續齊齊做文宣
勇武派繼續裝備 upgrade

齊上齊落，各自爬山

不分化，不割蓆

剪頭髮

一定冇

Currently investigation into a case of theft

乜鳩英文，書又唔讀，讀完毅進part of speech 都仲未學識

推啊！！！

致中學生，大學生，年輕人: 你可能就係下一目標

染髮！！買新衫！！

up

立即實行真雙普選

又唔係Court Order，洗撚跟

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

啲英文咁差嘅：
1. 有2/3/4，但係冇1？
2. Officers of OCTB are currently investigating (唔係investigation)
3. 冇中英對照喎，管理處一定識睇？

係咪有幾層餐廳個個，商廈係大陸人公司集團？

呢張唔係法庭出嘅,係咪可以無視？

d英文

公司係上環 上個禮拜都有狗上黎拎cctv

做咩而家睇唔到正負評數

推。。。

*theft*

推呀呀呀呀呀呀唔和和和和竹

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

如果black boc左 掉完黑衫係咪又買過新一件

行完街，記得換衫，換眼鏡，換電話。

幫推

一陣d職完洗曬record話果晚越左點算

推
快啲同我掉哂啲衫褲！！

from 朋友

可唔可以幫我話比連登仔知：
佢地唔只問左一座大廈，係近海嘅大廈都有問。而且係由前日開始。目的係搵邊個扔國旗落海，同埋上星期六嘅手足

推推推推

push！

要澄清下最近有網上流傳黑衣人喺銀行門口問人攞錢，四周破壞(鐘樓事件)，對各地區人士實行暴力既傳聞
“網上有大量影片、相片影到有黑衣人衝突過後自行登上警車更換衣服或自行行去警方防暴線後 (最好提供相片即時show 俾記者睇)
不排除當中有大量警員或假冒示威者人士混入示威當中進行惡意既破壞及煽動，務求令到示威者食死貓，令市民對示威者有負面感觀
嚟緊我哋唔排除繼續會有人滲透示威當中，使用更激烈暴力事件，務求破壞整場運動，例如穿著黑衣大肆破壞、襲擊途人
喺度重新講一次我們從運動至今一直只是圍繞五大訴求，矛頭直指政府，並沒有針對任何地區人士更加不會主動作出破壞行為”

發夢去尖沙咀行街
有隻食蕉唔比戴口罩行入去買野食

所以千其唔好俾啲黑警回氣一回氣就會大搜捕

我以前都講過，警犬好鍾意用警方既信件扮法庭手令去做野。大家記住，法庭手令先有權力做野，呢一封信用小學生作文一樣，佢問你拿，你無需要比佢的，叫佢要拿野去同法官申請法庭手令吧！